（早起撚）今日個天氣幾舒服

好清爽 琴日濕到仆街